以為用八達通就唔關鄰國事？八達通公司已經靜靜地賣左八達通系統研發公司比國企幾年

唔知個班話撐八達通的港豬點睇

京投軌道交通科技控股有限公司是北京市國資委直屬企業—北京市基礎設施投資有限公司絕對控股的唯一境外上市公司。集團於2012年5月16日在香港聯交所創業板上市，並於2013年12月6日轉為香港聯交所主板上市，。

京投科技香港在設計及支持公交自動收費系統已有20多年經驗，在產品維護、票務實施方案、業務營運需求方面為客戶提供整套的解決方案，加上完善的售後服務，對公交營運提供準確、高效的數據分析、設備終端維護管理、收益結算管理，從而整體提高客戶投資的成本效益。

集團控股公司北京京投億雅捷交通科技有限公司（簡稱「京投億雅捷」）、億雅捷交通系統（北京）有限公司 （簡稱「億雅捷北京」）及京投交通科技（香港）有限公司（簡稱「京投科技香港」）是為城市軌道交通線網級和線路級建設提供全方面應用解決方案及運營維護服務的高新技術企業。公司主營的AFC自動售檢票系統、ACC自動售檢票清分清算系統、PIS乘客信息系統以及城市軌道交通信息化領域等系統已在國內外城市軌道交通領域中得到了廣泛應用。

唔好玩
剛剛八仔先同佢地中左九巴新收費系統標書

LM

八達通機嘛

可以話比你聽至少輕鐵唔係咁簡單先

ERG 本身以前係八仔關鏈公司

你都識得講以前啦

但依家結算個part 都會關佢地事

已經唔關事啦

八達通唔係20年前嘅科技咩
仲買嚟做咩

香港人有

ＴＶＢ情意結
民主黨情意結
八達通情意結

所以八達通都唔好綁定任何個人資料

唔好住香港呀笨 , 自己執生啦呢啲野

屌八達通唔代表要用支那寶同微信㗎

只可以話比你聽類似的事情陸續有來
你驚唔到幾多

System 層面係 Thales
但operation 層面都是ERG 有分support

咁呢啲support Thales 都有份啦
設備維修姐
佢生產件嘢梗係佢整返啦

而家有機會都用Apple Pay

簡單黎講
erg就係間vendor
仲要無玩好多年

唔出奇，八達通連客戶資料都可以出賣

主個part 無玩姐
但係地鐵,各大巴士公司個 cleaning system仲係佢